其實 一即是全 呢個概念好簡單

以前睇鋼鍊成日都話一即是全點點點， 其實用小學數學就解釋到
100%=1

一=樓主
全=戇鳩

樓主=戇鳩

錯

重睇啦

邊到錯

罰你重睇三次